其實每次入50蚊落八達通嘅人係咪好廢

一下用哂，做乜7呢

關你撚事

咁總有D人唔係點用八達通既

不過每日入50就..ON9囉

我鐘意1蚊1蚊咁入添呀，吹咩

溫水煮蛙

食個飯都冇左

自動增值都係$150

唱開張大紙都要你批准？